我正式宣布大手買入IZEA！！

冇買到Gme嘅人 建議入手IZEA
好快會升

點解

買你老母一個鍾黎屌呀

有貨既快D放哂佢

隻野又short squeeze ma?